【正視聽】今次包機接中囯人係主權危機，香港獨立唯一出路

中囯邏輯就係：香港係中囯一部分
所以接香港人=接中囯人
而係日本接人返嚟係透過「中國駐日本大使館」
香港係中央嘅邀請下，負責出飛機
僅此而已
係中囯嘅論述下，係中囯接中囯人返嚟，入面當然會包括香港人

都係個句，一國兩制從來都係假

香港獨立，唯一出路！

唔肯接武漢港人係第一單
今次接人係第二單
兩個都係主權問題
政府完全提都唔敢提

係港共政府眼中香港人只係附屬品，係二等公民

唔好再俾人spin公共衛生同人道問題
係主權問題

中华人民共和囯香港市

點獨立啊，食人地野著人地野

我怕最終成機都中國人... 香港人繼續滯留

仲要爭取普選嘅一律當敵人斻處理

呢個問題都係錯
港共眼中：香港人=中囯人

又唔係咁講
港獨都要民主政制，唔洗當係敵人

香港本來就係中國

香港本來係滿清帝國，之後係大英帝國殖民地，再之後係中殖
我要真。香港

瞓醒未？
啲邏輯錯曬

社會上講嘅普選係一國兩制下嘅普選

唔接武漢人都只係矮化香港作為特區嘅地位。

中国共匪政府思維：其他省政府都冇得派包機接人，因為大家都係中国人，你香港人都唔例外。

支持普選

普選香港總統

一步一步架嘛
無得跳step

no
一嚟一國兩制下有真普選機會接近零
二嚟獨立國家地位喺國際法上好重要 人民出到去先有外交保障

一、）香港糧食只有好少部份依賴中國。

二、）係咪除左資源之外，諗唔到其他反對獨立既理由？

P牌5毛得好低汁黨咁教你㗎咋？

主權在民 香港淪陷 唯有獨立

冇發電站，冇水，冇新鮮肉，廢老最中意食，冇帶頭人，點獨立呀

咁香港突然間獨立個機會都接近零啦，你咁講
咩邏輯

自己上網搵下資料啦 奴性咁重 咁鍾意做中国奴
在Google搜索「香港食物來源」，首條鏈結就有答案（政府說法）：

Source:香港糧食全靠中國？ 若明天「被斷糧」我們還剩下甚麼？ 關鍵評論網

同意
係主權問題

獨立仲易過普選
中共當兩者係完全一樣

一國兩制is a joke

求入去幫推及rt + like + reply
【19/2 twitter *極度*要人】美國議員全方位怒插中共

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

一樣又點會易啲，又矛盾
你究竟想講咩

食開屎?

起碼都話係軍力問題吖

垃圾中國狗，唔係好撚勁嘅咩
做咩坐香港嘅飛機

Push

你老母死咗？

咁你都要有辦法去解決先可以諗獨立

中囯人：香港嘅飛機姐係中囯嘅飛機

水呢，電呢？

所以架機會接埋中國人黎香港

諗唔到有咩要解決

一，可行性同應然性係兩個問題，唔好再犯低級錯誤

二、獨立係主權獨立，唔代表香港所有資源要本地生產，唔好混淆視聽

其實我係到諗如果杜汶澤個班出面既黃絲 帶頭拍片 話支持武漢個班香港人 要求香港救人 唔知效果會點

水：水塘+海水化淡
電：本身夠用

p牌狗死返香討啦

資源都解決唔到都係得個講，到時候又俾班蝗民笑我地依賴佢地

慘撚過二等公民

推

你又犯邏輯錯誤，唔好咁7啦
主權獨立
同所有資源自給自足係兩件事
露曬底啦你

呢隻藍絲嚟

所以成班香港人話好嬲接埋大陸人，訓撚醒未啊香港人，你只係中國人黎咋，有冇無見過廣東省接廣東人的返廣東。

成班黃絲話唔可以獨立，但又要獨立後既主權（撒僑），比呢班香港人認清就最好

咁撚多5毛

你唔好講5毛啦，大撚把黃絲唔支持香港獨立

水：
Source: 共媒01 自己搵link 唔賺click Rate.

電：
現時電力主要由中華電力有限公司(中電)及香港電燈有限公司(港燈)負責供應，兩者均為投資者所擁有，而且並無專營權。中電為九龍及新界並包括大嶼山、長洲及其他部分離島供應電力；而港燈則為港島及其鄰近的鴨脷洲和南丫島供應電力。
Source: 環境局

終於都明點解d大陸人係咁送d仔女出外國

擊落佢

中國入口美國大量糧食
中國應成為美國其中一個美國州？

Sad but true 但是食物論前排已經被人講過n次

有冇辦利用泛民出聲？

清帝國既後繼國係中華民國，中華民國仍有實際控制土地但就冇左國際認承認，中国就係世界為左錢而放棄"正確"既鐵證。

資源問題點解決唔到？ 香港係水深轉口貿易港，咩柒都可以入口
最大問題只係水源，但香港咁撚多錢你驚無水？ 起幾座海水化淡，再唔係就運水，買水，唔好唔記得東江水比天價買

p

中國係全球最大糧食入口國
當中最大供應國係美國
你呢個美國人支那人有咩資格係度吠

啲反港獨論點真係好on9
全部犯啲低級邏輯錯誤

無，話明泛民，點會夠擔講牽涉主權嘅野

佢哋想要嘅根本係 獨立先會有嘅嘢

但又怕得罪中共

最on9 係班藍屍係覺得無問題
兩制去撚左邊到

講咁撚多有咩用？唔好玩啦資源解決左，淨係香港無賴黑警都有排玩啦，唔洗話仲有解放軍，出左解放軍，你估廢老支持邊個。你地有辦法解決黑警咩？

佢地淨係見到一囯
個一囯仲大過個地球

手足入 當鑽石公主號包機到港 .....

係啊，所以香港無得救，香港玩完㗎喇
你快啲移民美國上reddit啦
連登唔啱你

大家出計, 有咩方法唔接班仆街(支那)。

仲講呢d 實質 係承認香港屬於中國

所以先會有所謂回歸

主權在民
香港獨立

無，只可以利用呢件事
不斷spin主權問題

同意巴打講法

日本資料架船根本冇終国乘客
到底係接個啲大陸人到底邊到彈出黎？

呢件事係好L有問題
就算我當你唔係乘客而係船員
但而家個講法係接終国「乘客」
成件事根本好L鬼

我查過下只有啲紅底媒體有講過架船有終国人
仲話有14個確診
但見唔到任何可靠嘅非紅底媒體有報過架船有終国人
如果有嘅話呢架船單野大家屌終国人嘅聲音冇理由咁洗
或者有冇巴絲可以提出下係邊到睇過報導架船有終国人?

發現好多白痴鍾意用無用論, 好嬲好嬲論去ban人, 阻止人brainstorming

其實駁唔到

點救，人地14億人，口水都浸死曬香港人啦。支那中意香港塊地唔係俾佢大家一齊走，俾個空城佢，香港人要打敗支那，硬碰硬邊有可能贏

罷工

建設巴 點睇社會上普選工作 進度

6~7月會係普選戰？

明買明賣架而家免費攞呀？你食緊啲米都唔撚係大陸米啦

你估大陸蝗民知唔知

唔通終国人是藉口 靜靜雞等佢接返嚟再騎劫
btw confirm 有冇支那人先

普選香港總統

台灣架機咪咁

香港獨立

屌真係無中国人

講咁多冇撚用，14億人話咩就係咩，就算依家大陸食左成個亞洲，佢都可以話亞洲自古以來都係中國的，14億人一齊講，你得果幾百萬人，點夠玩，除非你控制住核彈，呢個世界，一直都係邊個拳頭大邊個話事啦，特別係好似支那呢種獨裁政府，佢唔會理你班人咩感受咩追求

老實講，我都睇唔到個清晰嘅path，都係見步行步
但現行體制內，係無可能去到普選
遲啲去到嗰個位大家就會明
宜家有啲人對體制仲有一絲希望
覺得如果贏返立法會，仲有啲機，但事實唔係

好多人虎視眈眈想搶立會議席，但唔敢帶風向，因爲如果邊個想spin主線做選舉一定會俾人屌

而時間點上，宜家其實所有人都等緊疫情完個下就爆
除咗一路講緊嘅五大訴求，仲要一併清算政府抗疫無力
暑假應該唔會比上年靜

本身好多人擔心大家抗爭到好攰
宜家場疫情其實俾時間大家唞氣
一完一定爆獲金

名單係乘客
仲有船員

香港有叛港罪的話，柒婆第一個要上死刑台

事實香港直到而家一直被殖民 所以先要獨立

係外國 二等公民都唔會咁

親！你已經於今天內得到了三毛，所以這一帖得不到任何打賞！

係啊，以前英殖，宜家中殖

我係好早期睇日媒個邊報啲國籍冇話有覺得好奇怪
所以我記得好清楚，到今日話香港正苦接船架嘅終国乘客之前我嘅認知一定係架船0個終国乘客

所以都想各位巴絲一齊幫手confirm下到底自己有冇任何印象聽過呢架船有終国乘客

如果有而且仲要確診埋但蘋果同立場都冇報我覺得可能性幾乎係0

佢係知名五毛14B
請善用起底功能

但而家個報導講法係接終国「乘客」而唔係「船員」
而呢架船係英籍
啲船員照計都屬於英國公司請嘅……？

你check下中國有幾多野都係依賴進口先啦

佢五毛黎 起下底

政府有構撤橋？

push

五毛 marked

唔好整係係連登圍爐, 上TWITTER 幫手推下好唔好
PIN THIS PLS

咪係囉 共產黨仲要專登放幾個有病徵嘅人入去添

HK independence

到時真是出老解，其他國定咪得把口出聲+呀英文抽下水，實際來幫你是0，不過你唔同意樓主，佢都是話你5毛/7頭 啦

呢篇話得2個
//鑽石公主號二千六百六十六名乘客，包括兩名中國內地人、二百六十名香港人、兩名澳門人、二十二名台灣人，另有千多名船員。//

接唔緊要 麻煩飛去北京機場
大波驊都係去北京醫

True.

鳩撚鳩鳩，支那咁叻咪自己去接囉，支那人搭支那機，香港人搭香港機，香港憑咩要接班支那人返嚟

2020推到直至 全面普選立法會
落實埋行政長官 真 · 普選
香港先至叫有少少救

要俾錢屌你老母

香港人仲有幾多係大中華膠，獨派手上得幾多牌可以打用個腦諗下都知啦。香港早得過加泰成為有廣泛國際認可既國家既話，我係維園直播屌賣港賊都仲得呀！

禁錯拉

一國兩制係假架

你覆緊個隻係知名五毛

一陣七點半，大家準備好未！:boom:

民間記者會 X 專業清算師 X 前線醫護
聯手狙擊醫管局同港共政府！

魯莽高層 江心補漏
缺乏裝備 前線自救

大家記得密切留意以下直播平台

基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：
___
🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

紅媒黎

淨係得紅媒報有
蘋果立場都冇報過有
唔覺得好奇怪？

但點解大陸要咁 一隻飛機好閒 咁都安排唔到？ 要香港出？

獨立？美帝都唔撐你啦
又FF

諗起又要交税就嘔血

美帝會出兵架！！！

食你老母人地 香港冇進口食品
除左豬同菜 其他全撚部都唔係中國佔多數
你飲東江廢水飲撚壞左個腦呀

免費咩？

香港如果是獨立國家

擁有主權
湖北可接
日本可接
支那可封
飛機可禁

福利何其多

香港獨立 唯一出路

香港獨立，唯一出路！
香港獨立，唯一出路！
香港獨立，唯一出路！
香港獨立，唯一出路！

唔理紅唔紅 條數已經唔啱
但認同其他報無 好奇怪

弱智訓左幾多年
Google都唔識？

Pish

Gay巴講得太好

唔能夠自己當家作主，只會永遠俾人食住

有錢就得啦
傻閪

用字上一早睇穿啦

永遠唔會叫「香港僑民」，只會叫「滯留武漢港人」

講到尾接班撚樣返嚟係「主權」嘅表現，依家有支那人一齊接咁咪冇事囉

因為普選一定係一國兩制下中共授權施捨俾你

而獨立就唔洗睇中共面色

明唔明？

而家仲係殖民地

全球化底下全世界得一個國家？
梵蒂岡都獨立咗啦on9仔，仲未計香港其實唔係太依賴支那

屌佢老母

香港嘅政府一、特首一日唔係香港人選出嚟
根本就唔會服務香港人，支那最重要

香 港 需 要 排 華

見到呢個post咁多5毛就知方向正確
煲大佢

咁樓主有咩建議?

全民勇武？好驚坐監，不了
全民文宣？好驚俾狗鬧，不了
全民罷交稅？會俾扣糧，不了
全民罷工？哇，你on9啊？供緊樓架，不了不了。

鍵盤獨立

武漢港人唔救，救日本大陸人

唉屌

中國係全球最大的糧食進口國

無論香港點，蝗民都會笑架啦，你理得人地？！

況且好多所謂網民意見係中共d bot gen出嚟，同中央唔同路線嘅言論好快和諧晒

明買明賣，關乜撚事？

on9 5毛block 得

啱啱記者會聲稱全部都係香港居民

得喇得喇 香港獨立呀嘛
咁撚勁就企出黎幫手啦

主權係必須 睇吓啲稅用去咗邊 我屌港共老母

Z

Mola mola

Exactly

三十六計，引蛇出洞

真，冇外交權就俾人搶哂功勞，仲要鬧
微博已經一堆鬧香港
好想叫佢地咁有骨氣唔好上

大6鍵盤俠得個講字，冇腦無需理會

屌你老母
過左咁多個月仲講依啲

醍醐灌頂，明白港府既思維了

香港自己發電架。。。

屌你老母唔使俾錢買嫁？
水其實海水化淡可自給自足係要送錢俾支狗先要買
好多糧食都唔係靠支狗
五毛咁撚低質

Tui

[民間記者會 文字直播] 今晚7:30 我哋將會聯同專業清算師 再加前線醫護爆料

你睇下微博支那狗點樣回覆，我都係原話照搬

講到唔洗錢咁

721831101111

你條食支那用支那既撚樣唔躝去支那住

事實上香港係中國一部分
基本治只係話賦予香港高度自主，無提過話係獨立政權

入面應該有啲大粒藍絲先要搞咁多野接佢哋返黎 而武漢入面個班就等死把啦

但獨立要有國際承認 姐係睇全世界敢唔敢為香港同中國反面

認真，除左軍事，香港真係有晒條件獨立

係主權問題
但係你唔獨立人地一樣當你支那豬

屌你老母啦，冇比錢架咩

我屌你老母呀, 唔使同你呢隻狗講道理

中國食香港?

成日想走精面
唔獨立就死路就一條

唔好話我話
呢單隨時好似台灣包機接台灣人咁樣
突然加左好多支那陸配入去
有長期病個D真.台灣人反而冇得登機

5毛 快d死啦

係主權問題

其實連香港糧食都唔依賴中國
點解反而日本會咁

除非支爆
如果唔係冇咩可能

真係支爆 共產黨可能唔係唯一執政黨甚至消失 之後成班民智未開而有極端民族主義嘅支那人有民主 香港可能會仲慘

幫你推上去先

其實最好就同廣東班人 交流下先 睇下有冇得CONNECT
真係亂起上黎 最保到香港既就係廣東
可以最快打爆香港既都係廣東

香港嘅主權宜家確確實實係中國 而所有香港居民有咩不測 都要去當地中國大使館搞 即使上次關西機場水浸 滯留機場嘅港人都係要搭中國大使館班巴士出返去 香港從來都無自己主權

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

企開啲啦屌你老母

#349608

香港啲電夠用有突賣翻上去 要不是香港

真

支那一個省嘅地位相等歐洲一個國家 而廣東算係支那實力比較強嘅省 深圳有high tech產業 東莞係世界工廠 加上地緣政治影響 的確要connect 佢地 因為feel到支爆真係唔遠了 如果香港比人打爆左 外國只會shift 去新加坡而唔會幫手重建香港

唔一定 正如廿年前 李光耀咁講
香港背後的確有中國 只係呢幾十年中國仆街姐
加上成百年既國際文化經濟交流 唔係話停就停
如果廣東真係生生性性 甚至乎華南建立起民主國家
華南班野又未進入痴線佬張獻忠狀態既話
香港係亂世及其後應該可以重光都未定
所以起碼最低要求就係香港唔可以係亂世中比廣東打爆

如果真係支共倒台 國際應該會為左鋪期係香港落釘先
比人打爆機會唔大

棋

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

其實新加坡同中國係枱底關係都好密切 玻仔幫中國做好多例如運軍火之類嘅勾當 而佢地成個國家基本上都係華人 華語都算唔錯 最重要佢可以係中國內亂嘅時候保留佢嘅獨立性 所以佢其實好有條件取代香港

如果支爆唔係軍閥各據 而係共產黨頂唔順放權嘅話 香港嘅特殊地位就會消失 香港優勢只會得返香港人嘅特質

所以我覺得香港要自救就係做中國人同西方嘅中間人 由下而上改變中國嘅格局 而唔好比中國共產黨進行上以下嘅改革

如果做唔到 係現有嘅體制下爭取到真普選 可能對香港人係最好